老任叫pokemon 做精靈寶可夢根本冇錯

班人用翻版仲要大大聲話自己冇錯，根本係大陸人黎，所以改個支那名就下佢地

大家都係中國人

以前支那唔係叫口袋精靈？

唔順超咪杯葛佢囉，不過大把任豚照奶袋底

有班友堅持精靈寶可夢係為支那改,而又係依班友一見到破解就狗衝

皮卡丘

兩岸三地有3個譯名
大陸叫口袋妖怪
台灣叫神奇寶貝
香港叫寵物小精靈
老任重新統一返個官方譯名 根本無問題

香港仲有冇播？

識譯寶可夢
意譯口袋怪

你簡咩

pokemon唔係任天堂整架喎

岩呀,支那人最岩玩寶可夢

口袋妖怪/怪獸一直都係民間俗稱嚟

有線個免費台播緊

中國人統一

出game 係老任

唔專重香港市場？ 邊度市場呀

成日講Hong Kong is not China， 但d 人就越來越支那

果班友改名大大聲，用老翻又大大聲

但皮卡丘